以後牛死硬，點知習大南下救返

有習大大，無窮人

巿場迎接皇上出巡